瞄頭開鎗謀殺示威者但唔理黑社會

屌你老母呀黑警